{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086287?place[place_type]=GID&place[gid]=1086287&place[latitude]=38.1314516214&place[longitude]=128.6206020879&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 일출과 일몰 펜션"
    },
    "text": "こんにちは！日の出と日没ペンションは雪岳ビーチに位置する美しいペンションです。 全客室は一軒家として使用することができ、プライベートな空間を楽しむことができます。 また、観光地との距離も近いので旅行に不便がありません。 秋には五色湧水と素敵な紅葉が楽しめるコースもあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションは保護者同伴の場合、未成年者の入室を許可しません。 ペット(7キロ以下)は入室可能ですが、ペンション以外の同伴時はお断りすることがあります。 ペンション内の施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為もお控えください。 二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際にはご注意ください。 客室内では魚や肉を焼く直火料理は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 ペンションで安らかな休息と幸せな時間を過ごせることを願っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは雪岳ビーチに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのように使えますか？",
            "answer": "全客室は一軒家として使用することができます。"
        },
        {
            "question": "観光地との距離はどれくらいですか？",
            "answer": "観光地との距離は近いので、旅行に不便はありません。"
        },
        {
            "question": "秋に楽しめるコースはありますか？",
            "answer": "秋には五色湧水と素敵な紅葉が楽しめるコースもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは未成年者の入室を許可していますか？",
            "answer": "ペンションは保護者同伴の場合に限り、未成年者の入室を許可しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット(7キロ以下)は入室可能ですが、ペンション以外の同伴時はお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "二重予約についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には、二重予約が発生する可能性があるためご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火料理は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで安らかな休息や幸せな時間を過ごせますか？",
            "answer": "ペンションでは安らかな休息と幸せな時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 431
    }
}